一齊重現14風光！

一齊超越14風光！